時事台而家1001 就爆post ?

啱啱攬炒巴個post 推到100號 就覆唔到？
連仔幾時改？